示威者無悔抗爭

睇睇吧

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

BROS!!
THANK YOU